召集所有扒龍舟嘅面孔 (2)

前post

想知詳情

有無巴打有詳情

世界大戰抹黑宇宙了

can u feel

今年海虎成績點
見隊員ig 好似好灰咁

lm

想知

其實我係度 個下行開左 叔黎就開拖手 前文後理唔清楚

幾多打幾多？場面混唔混亂，拳頭交定普通推撞？

灰鳩到 新裝大龍成績強差人意（同慶個標準）

贏唔到鷹已經冇意思

2隊恩怨寫書都得
記得有場自己痴龍仲屌人

蒲台

留個靚名

上年赤柱

個消防佬
柒撚到 以為人地痴埋黎

個位小四大哥 係咪都屌左先

每次睇親都係咁精彩

岩岩睇HK01 同聯漁龍興哥寫既其中一句 : 所謂「龍船事，龍船了」，龍舟比賽上鬥個你死我活，回到岸上大家都是好朋友。

但係果兩隻龍船咁多年D 恩恩怨怨
上岸擺十日和頭酒都未必搞得掂

其實每隻龍舟都有自己諗法 , 想要D咩佢地先知 ,
我就唔覺得駿義為左創紀錄 , 專心操企 , 為初五訓身係咩大問題

你話佢咁操法出返去扒其他比賽應該會輸哂 , 岩既
但我相信佢地自己會覺得值得,
假如我果隊可以爭十年冠 ,
我地都會全神貫注只為呢個目標去部署

咁當然, 以上係我小小睇法 , 唔洗take it too serious

過埋國際賽就開始進入小龍賽季
百花齊放時間又黎
唔再係D大龍舟會既天下

但係上次佢好冷靜 係青衣喝返自己人坐低

Agger，駿義十連勝其實背負好多野

留明睇動物大戰真版本

留名

好難得wor

黎緊國際賽十八區 , 大家知唔知邊隊打邊隊?

南區
中西
東區
灣仔
沙田
北區
大埔
元朗
屯門
離島
西貢
黃大仙
九龍城
油尖旺
荃灣
葵青
離島
觀塘

端午節翌日應訂為假期

扒完倦到唔想返工

完全無動力返工 諗緊國際賽點砌

下年係

冇用架，又會多個端午節賽事玩

柴灣道氣都未回完

背乜鬼呀 冇目標去扒 操到亂曬龍 抖多過操

扒龍扒到開片，真笑大淫的口

起碼保住個十連勝，咁都叫冇目標？ 一句講晒，邊個係大澳冠軍？ 駁唔駁到？

琴日係赤柱扒完

大澳冠軍又點姐 出到去冇人放你在眼內

唔放係一回事，你冇必要詆毁駿義，佢冇輸呀佢做到佢想做嘅事呀

你消防佬？ 覺得自己好勁？

勁就入港隊 出去同唔同隊鬥

你叫港隊裝條木龍同人砌囉 贏得晒先好叫港隊啦 唔同範疇點比較

改名消防佬名又唔一定係消防員
我都係想駿義更上一層樓 唔好比人睇死

關我班兄弟咩事

每條龍都有高低潮 話晒贏過龍皇杯
下年裝新龍 拭目以待啦

點解條友扒龍舟都會著三角泳褲上身🙈

佢內部嘅人事矛盾、不和，我唔想透露太多
一條龍舟隊成績好壞同佢團唔團結有莫大嘅關係，
我覺得以佢目前嘅人腳同狀況，十連勝到已經好難得
坊間大部份都覺得海浪會贏，大澳一哥係海浪，最起碼呢場駿義仲守得住

佢游泳教練嚟

家下扒龍舟 唔通見人地龍飯返艇 就佢去救人即時跳落水

佢內部人事矛盾我都知咩事 應該要交比後生搞

龍船係好緊 操到唔好新龍都未必發揮到

但係人地著咩又關扒龍船咩事呢

你覺得好睇定肉酸，青。我扒頭妖師兄扒能到不是話兒

我同意，如果連內部矛盾都搞唔掂，好難再重振旗鼓

再咁繼續落去 遲早散

有冇tel group 討論下

呢句真 所以十連到其實已經好驚奇

你講得冇錯 好多野想講 唔方便講
希望班人快D覺醒 重現雄風

睇完今年私家龍比賽 海浪係高一班
駿義尋日扒逆境船 一直係海浪後面
後追個段決心好強

明，我都知咩事，無謂透露太多，一陣啲仆街食完花生仲要串柒柒

咁係咪大陸九江先有人放眼內

如果消防青知實情，我絕對明佢講咩，的確今時今日仲操企扒，而大部分強隊都坐扒晒，就算贏都好難得到其他隊嘅認同，大家水佬圍埋就係咁講野，你要捉一句半句又唔知頭唔知路引戰冇意思

主力操企 , 對隻龍舟既整體發展一定係唔理想
不過十年冠達成, 睇下來年有無變啦
隊內幾亂係佢地 / 附近d人先知 ,
局外人只有祝福 , 望佢地唔會散

大埔D龍船就係成日諗企企企 ,
企到水平比香港仔D龍船愈拉愈遠,
最後收皮。

海浪大澳一哥？邊個講呀？

上個Post 已經有巴打咁講，追返Post先OK?
以其他灣頭賽成績嚟講，唔夠說服力咩唔通?

講多啲OK? 大埔隊真係唔熟

尋日無流水
起步輸咁多都追到 贏就係贏
十年冠完全到已經心滿意足啦
唔係駿義既人唔會明
大家開心 共同進退
比賽緊係有輸贏
Btw 睇黎師兄一定係好勁既人

大家開心咪得 點解要搞咁多野？

有其他私人事就唔多講

私家中龍接近全勝
私家大龍未嘗一勝
有錯請屌

人地加密你就quote出嚟

呢到睇既咪又係龍舟人 有分別咩

你上述講嘅野，我以為講咗一次，認同

尊重返得唔得？呢到唔係Facebook

大埔就黎無哂龍船架喇
有四隻以前鬥得好激烈
有運放線 , 李氏金門 , 蘇氏青年 , 李氏金龍 (排名不分先後)
呢四隻野2009年前都仲有少少競爭力 , 問D老野可能會知,
國際賽漁民錦標果D都可以同各大會爭下 (對南鷹/海虎仔果D都係有贏有輸, 但輸多過贏) ,
但之後因為全世界都進步哂, 槳法係咁升級, 又唔再玩企扒, 果幾隻就好重視大埔, 為左大埔正日比賽仲操企, 槳法又守舊, 搞到出去比賽成績一落千丈

近幾年已經得返紅字兩隻仲有d後生仔改組出去玩小龍比賽 , 前者大埔飛青, 後者孖鬼墨魚仔 ,

但前者已經放左風今年解散

Sorry sir 我認我一時大意

聽講大埔以前係最長賽道700米，咪企到腳軟？

扒完咪開開心心飲酒

我相信呢個其中一個令大埔龍舟同出面水平愈行愈遠既原因

果時一起步幾槳就企又有, 中間就企又有, 乜都有, 好搞笑

不過主要死因都係槳法唔變, 同埋無咩心機玩落去

你咁講飛青真係退得幾快，初初扒對佢地，我都覺得啲人好大隻肯定係硬野，對親都輸，但上年再對已經贏到，感覺上唔係以前嘅飛青

但係孖鬼成班後生仔，其實好有心，成日睇佢地啲Youtube影片，睇到佢地有進步

因為輸得多所以唔玩？

師兄講得冇錯
一星期操一課 操一兩轉 之後食飯飲啤酒仲開心
洗乜操兩.三晚 都係輸贏 點解要搞咁多野

咁好睇你心態嘅姐，想要啲咩

飛青唔再玩係有少少可惜
明明一步一步上緊去,
有時都係金杯份子

都係，大埔會出其他灣頭玩既隊都冇乜。
仲有隊運頭塘都好似好多後生仔。

但係佢地今年唔係裝左條私家龍咩

隻隻都有d 不和呀, 懶唔操龍呀, 青黃不接咁啦
始終果批人個根底就係水上人(鶴佬人)
而家個個上哂街 , 玩又玩左廿幾三十年 ,
唔再玩都合理既

岩呀 操兩3晚都可以好開心咖
操龍可以放鬆減壓

筲箕灣飛魚隻私家龍黎,
青衣果日飛青借黎扒
但其實都係飛青+飛魚
有一兩個比賽日係飛魚+飛青幫手

運頭塘唔熟, 但個教頭Andy好似幾好架

原來係咁

至於孖鬼墨魚仔 , 睇落至少都幾齊心 , 可能佢地隻船大部份人都係親戚底,
有咩不和不滿都易拆得掂, 相信無太多心病 , 可以集中精神黎玩

有時會覺得有私家龍扒已經好幸福
比起無得扒既, 一年扒多人地幾個比賽
仲要個個比賽都東南西北決賽五場

同埋大部份私家龍既都有返咁上下實力, 要贏到第三級杯冠軍真係唔係咁易

嘩 睇返尋日屯門班大陸仔屌到漁鷹，好撚癲

我上個post咪話有隻大陸仔黎屯門既
琴日問個友聯龍舟個老細咩環境,
佢話6個第一
同屯門賽果match 唔match?

漁鷹都有請大陸仔

Youtube有影片，應該冇錯，啲搖步快撚到
好撚誇張

唔夠砌喎 我睇影片炸，實情唔清楚

去novelgigi到睇，扒中華龍舟大賽咁

有D兄弟好想贏 但有D人搞搞震 有D人選擇開心 享受現在
走都係好事 都唔止一個走

人各有志 好黎好去就去

佢班人好似28號係海南扒完 中國龍舟公開賽
大前日(28號) 海南扒完比賽 , 前晚落黎香港

扒龍船最緊要開心齊心,
唔開心唔齊心扒黎無意思

師兄們飲勝

咁又係 自己想嬴 但係睇住班人比唔到既感覺 係人都想走

國際賽啤酒節有排飲 有無青砌完龍砌啤

冇錯 贏個時開心飲啤酒
輸個時就屌曬鬼

私家龍系飛魚搵飛青爬

國際賽redbull咩玩法

同之前D redbull 一樣 無機尾

講起私家龍, 又講下D私家中龍既關係?

浪之友 = 浪之友 + 亞公角
東方龍 = 東方龍+沙頭角海膽仔
柴灣生力有兩隻, 其中一隻好似係萬匯尖峰?

仲有無其他例子?

東方龍仲有啓清

今年冇聯慶啦好似 得荃發

依家冇荃發慶
聯慶=海虎佬

上年都冇荃發慶予

之前以為荃發慶係一隊龍舟
仆街原來睇睇下先知係三隻黎 , 仲要隻隻都唔係弱

想問下聯慶 & 同慶兩者係點樣 = ?
唔係一齊操但好似A B隊咁?

操就唔知 睇下海虎報幾多隻

其實咁多on9野當中
最on9就係D老細要請大陸仔落黎扒比賽
咁鐘意獎杯自己去訂啦

屯門初五比賽好黑暗
老闆大撚把錢 面子緊要

屯門比賽係咁🙈

聽講過荃聯發，好撚勁

整係砌星期日🙋🏿‍♂️ 砌完又砌啤

Ching ，錯晒喎

有錯 ching 更正

聯慶還聯慶，海虎還海虎
不過好似友會黎

兄弟會姐 ，係咁簡單

聯慶勁左好多 海虎佬教完

你睇清楚先講好啦，上Youtube睇番D片人地漁鷹都冇請大陸仔

小龍嚟講都OK

消防頭目你又講錯野喎好似

我都聽返來 有人放錯野

真正KOL，將馬灣推上高峰，玩晒喇，洗唔洗咁搏

點解我比賽個度冇

馬灣次次都係咁著

我反而想知洗唔洗咁搏

柴灣生力兩隻中龍都係自己會既⋯⋯以我所知

呢啲基本功，放鬆啲

咁我應該記錯
柴灣漁民福利？漁灣之友？
私家龍係見過尖峰一隻落哂

尖峰好似係幫漁灣之友爬lol

Ching 係泛飛龍？

柴灣生力既兩隻中龍都係自己既 尖峰係幫漁灣之友爬

生力真係大球會黎
多人到出到兩隻

佢地男子中龍一班人⋯⋯男女混合一班人

咪玩啦 永好唔係北海

漁鷹個班屯門通常都爬返中龍vs青山聯
大陸仔係青勝堂 漁民之友
後面班老細賭好大

係今年借左隻龍比北海爬混合

我係想講隻船有時會借比北海龍扒

好似係今年開始 同埋長洲先借
之前幫過幾年柴灣某隊爬混合

北海龍混合都好勁

話時話 澳門龍的心好似冇乜點過黎玩私家龍
我記得上年長洲私家龍佢地幫永好

狂風狂好似有中二病

何止有中二病 係中二癌

佢地第一年報混合私家龍已經無對手

收到路透社消息 香港仔兩幫派發生打鬥事件
原來幾件事連埋一齊爆發
第一件事 扒完大龍衝線 漁業龍有個叫（阿妖）既人起身串海虎佬 話新龍咪又係輸

摩牙

好波呀青 ，我睇親佢啲Post都笑到gapgap聲，講到全世界逼害佢咁

大潭輸比超勝喎
雖則落咗港隊

大潭超勝冇報喎

今年贏人哋 唔代表出年都贏人地
積口德好d

鷹大哥出曬名口德差 唔係第一日既事

如果我地呢D普通人,
贏少少就拍下手掌大家咪算

但有積怨就真係好難講
始終局外人唔太知裡頭D野

係青衣 Sor 記錯

睇佢得威得幾耐

係咪真嫁

真過鐘真

收到路邊社消息
漁業龍 沖左線舉妖 有人屌過去話你贏X左啦舉妖
又真過鐘真啵

等返去？不了回應
佢人面咁廣實知咩事

花生價格直線上升

兩邊我都識人
但唔敢問，問完仲要打上嚟比你地食花生好似唔係咁好
搵啲係現場嘅人講返出嚟算喇
你地咁想知，今晚去食同慶餐飯問

乜都冇講拜我做乜鳩
我將個時間交返比消防隊目，等佢講，我都食緊花生

仲有聯運放線
有運同聯運都係我啲親戚
細細個成日睇佢地爬贏消防

咪咁小尻器啦，講嚟聽下

咁希望佢地繼續努力，幫我講聲加油
放多啲影片上youtube

今年長洲輸左比漁鷹喎之後青衣又輸比超勝(港隊扒)，不過北海龍混合真心勁，赤柱贏左！最慘荃灣甘樣輸....搞到人地要浮一個月😂😂

輸比馬灣點解係慘？ 咩浮一個月唔明

同問輸比馬灣點慘法

贏左唔浮幾唔浮

荃灣終點線依幾年都比人質疑，正正今年佢大龍決賽同回歸盃果兩張相都有分別啦，所以甘影輸慘

贏左係要浮，但馬灣隊中有隊員贏左做比果d興祝動作，去向住人地，真係好黑人憎！
題外話請問馬灣有冇報國際賽？

荃灣係咪永好拉河道

初賽其中一場?如果係既話 就只係玩下 因為同果隊係識的 龍船真係好忌睇表面

真心果句啦 贏果隊做咩慶祝動作輸果隊都睇唔過眼

師兄又講得啱啦 表面好多都係
表面君子 真心鳩屎

不能認同更多

有好多野有來有往，希望佢贏多左d，吾好比人贏到佢一定比人指住
有冇馬灣粉絲知吾知道有冇報國際賽，等睇馬灣表演

自己問下比人舉妖果隊同馬灣咩關係先啦 唔好一味睇表面

今年混合決賽對過馬灣（唔只一次 臝過又輸過 ）
過終點後佢地都有有舉腰 有拍手 有笑哂口
個人覺得佢地氣氛幾好
我地個隊就差啲氣氛

佢應該唔係講決賽 所以澄清下

呢個post真係好撚正
我幾年冇排都瘋狂mon住食花生

就到國際賽 大家點睇
健兒 阿公 南鷹 漁鷹 同慶 消防
本人睇好 阿公角 健兒

各位師兄弟早啲休息，嚟緊幾日扒場靚嘅

老狗哥一睇就知馬灣嘅人喇
你班友仲係到數鳩馬灣
一陣屌柒你呀

亞公角強勢

都係支持同慶！

亞公角

南鷹

無對手 笑死人

In亞公角we trust
Btw呢個post已經變成老鬼天地
上個post都仲有新手問下野，而家變左龍友花生台

好肉酸 一講馬灣就上水護航

E個賽程啱晒南鷹

屌你仲講，一陣老狗哥又上嚟吠呀

海虎仔 亞公角

見親墨魚仔，佢地班人都係賭緊錢
都唔知點埋去講加油
你諗下幾老尷，
佢地圍內賭緊錢行埋去講加油

賭大啲

唉，聽日會唔會扒完第一場就要講拜拜呢

大家估下會係邊八隊入會長盾?

亞公角 海虎 南鷹 港隊 消防 龍槳會 遊艇會 霸士

無啦 我老豆都五字頭
佢地個班已經無再爬

主席盾-聯漁

巴打鶴佬人喎

痴線 自己友唔護 唔通護你果條?

冇得咁估 ，老老豆豆場場水流風向都唔同，時間可以差好遠，而且遊艇會霸士嗰啲扒混合，時間一定唔夠全男子快，可以參考返上年（海浪都有入圍）

馬灣個形象比你條柒頭搞彎晒，不嬲馬灣比人感覺都幾好，又多囡自然更加得人鐘意，你條柒頭又唔係真心走上嚟討論，凈係識護航同引戰，煩撚到仆街，你自己反省下喇

要重囡睇大專啦

大專一年得幾場仲要完全唔知頭唔知路
正常灣頭隊邊隊夠馬灣多囡

學下你隊友 大方啲啦

港隊呢? 我嗰時都有幾個𥄫下

港隊 我睇比賽算
利申: 出緊中環

咁多隊囡囡唔睇，去睇港隊啲囡
我晏晝先去睇

亞公角 同慶 健兒 總消 火井 大澳龍舟隊 漁鷹代表個隊 南鷹代表個隊

ching我幾年冇扒喇
不過記得以前沙田見過一兩個係正

港隊嗰啲..........一般喇
馬灣嗰啲好啲

我都無扒，但有睇
科大嗰啲唔錯

正路 上年都係差唔多呢班人

你係咪扒大澳啊青

諗緊好唔好跟舊隊十八號入去玩下
不過大澳好似冇乜女

扒邊隊都好喇
估下今日小龍邊隊大贏家仲好
上年西消

老老豆豆，上左位既馬灣KOL有冇仔？

第一場就對西消 希望咬到啦

有，戴眼鏡嘅
家姐同細妹都有

加油 ，西消小龍真係好強

咁佢條囝都幾好人

依個真，端午節個日搵個睇得下既都冇

唔好驚，砌佢！

等睇四哥表現

有冇現場巴打update下

小心比佢鬧

阿公角大熱 200米小龍

西消 同 獨木龍 贏
呀公角2條冇頭3

第一 西區B
第二 獨木龍
第三 西區A

好不爽

為什麼 師兄買左好多阿公角

利伸 : 姓徐
老豆老母都係鶴佬人

亞公角A隊頭撓斷槳

西區B都比人比人痴左次龍

比青峰咁樣炒兩次埋去都第一，冇野好講
都話睇四哥

聽日就係啦好緊張

扒咩組

U23

捉緊夢想呀巴打，放鬆啲唔係訓唔著呀

今年好似好大浪

都幾大湧口，自己擺深啲

今年23有咩隊？

推完龍好似仲快咗

我見好似冇左大專

年年都港大 有咩好玩

今年合併左大專同23可能刺激啲呢

「今日啲裁判收到柯打話起步唔好捉咁嚴 因為好多外國隊嬲嬲豬 結果好多外國隊都偷步」
「入境處職員義工hea檢查證件 又係對名唔認樣」
國際級既比賽竟然係咁 有冇巴絲知咩事

國際級嘉年華啫

你又岩啵 青

齊人開跑啦，扒完開啤，查嘜春。

話咗唔好解人密
又解

原來新會然

冇事 我登出過睇 我句野會唔見左

明天
公開冠軍南區
商行冠軍海浪
—--------------

點會呀
查證hea就一向都係

有冇青知星期日18區邊隊代表？

Day 2 繼續砌

今年好似無港大

南區應該南鷹
屯門應該漁鷹

其他區就唔知

［亂估］
沙田-港隊
深水埗-青峰
西區-西消
南區-南鷹
屯門-漁鷹
東區-柴灣
其他唔識估
［/亂估］

唔知今日又會唔會有快艇車到龍船反艇

離島海虎？

沙田應該唔係港隊
我估係亞公角

郭教授真好波 又痴人金牌 威鳩水

方向鳥教授？

有隊同馬灣一齊玩果隊叫咩
好似幾開心

又聯漁

聯漁勁喎，贏左好多年

有場u23中大比人DQ 又借人？

... 成日都發生

聽聞話比人捉到落左個超齡

中大班人無腦兼仆街
香港仔正日混合寫明12男8女
初初佢地14男6女去左登龍區
俾其他隊同大會投訴
換返岩12男8女報到最後係14男6女成功登龍
最後無俾人DQ贏到個亞軍

有無青係度留守砌啤酒？有既過黎飲我請
利申:半醉

師兄今日打鼓？

砌丫 聽日晨早又砌

如果係...應該當時拍低佢同裁判投訴

今日官方解釋係檢錄人數與落場人數不同

大家會長盾又點睇？

今日啲成績好唔穩定，好難估

飲左好多酒 聽朝又要砌

我上年淨係扒一日，都飲都好夜，
依加砌兩日，玩唔盡

未驚過 聽日砌爆佢
尚餘一刻理智

南區同火鍋，兩頭馬車

唔識佢覺得佢好撚勁，識佢覺得佢傻hihi

呢個po啲人肯定好撚大隻

西貢-對面海
荃灣：荃灣
大澳：駿義

扒龍舟一係肥一係就大隻

我應該算係鋼條
好羨慕有啲巴絲好飲得

LM

呢幾日任飲啦

留名
有冇巴打起左身去緊中環

屌你老母，5點半起身啊

返訓左 而加衝緊出去

神級教授緊係威水喇，扒親都係冠軍隊伍喎 ，係健龍社扒場初賽當正自己冠軍扒手咁 ，人無恥則無敵，自己母會又唔睇佢扒，周圍痴人扒佢就叻

索尼愛立信？

有無巴絲都係去緊中環啤酒節先

西貢-對面海

荃灣 海浪

今日有青同我些牙 好似係落左個超齡港隊同唔岩檢錄人數

落左邊個港隊搞到超0？ 🙈

神級教授真係傻hihi 以為自己好勁

2場偷步都是得亞軍是咩玩法

佢今日玩邊隊

消防？
無去睇

我有fd係上面準備落龍，聽講要遂隊影相，仲以為乜事，依家啲大學生都唔自律下

幫北海機尾，好辛苦架

沙田阿公角贏左
雖然好想同慶贏

個教練on9姐

Exxx lax

全能人 範範掂 可以講冇乜唔識

［member]Erio?[/member]

中大呢啲大學咁多人都要借人

中大如果唔借人 實力去到邊度

我都話消防有料[img]

我都話消防有料

點睇都三木健兒啦
消防

不過好多龍舟隊如果最尾果兩場痴埋但兩場都有份扒，即18區同金盃都有份的話多數都棄金盃。
亞公角已是例子，棄金盃，然後18區第一

[member] 十八區龍舟沙田先係一哥
唔係南區喇 [\member]

健兒星期六同金盃都瀨晒嘢喎
同慶會長盾扒開邊都第三，堅料
有人話消防有偷扒兩槳起步，堅唔堅？

堅
會長盾同國際金盃都偷步

咁都無人捉？

會長盾起咗一次步咋喎，國際金盃就唔清楚

我係現場睇會長盾，不過喺終點嗰邊

會長盾同國際金盃係同樣偷步
一場吹 一場無吹
其實準則是咩？

身為紀律部隊就咪撚偷步啦

冇人知？

近年有啲隊成日自己叫go

聯慶

咩隊嚟？ 因為其他隊扒完十八區先上到定係真係好有實力？

入到國金決賽，點會無實力

我指最尾嗰場拎到第三，係咪真係咁強？

國金頭三名，都無參加十八區決賽，相信一定有影響。

明白，聯慶係邊個灣頭嘅隊嚟？ 好似唔多出名
利申：未聽過

大澳

但係大澳龍舟隊唔係駿義龍做代表咩？
大澳淨係識駿義、海浪

海浪扒荃灣
駿義扒大澳

咁同駿義、海浪比較，聯慶實力如何？

恭喜健兒拎會長盾

正路黎計，如果無線道風向水深龍船同發揮既因素影響的話：
贏果隊實力係比較高既！好似是

家家有求 , 而且又賽道不穩定因素太多 (好大浪 &大流 , 場場唔同)
我自己就覺得今年國際賽d成績無咩指標性,
果幾隊強隊 (虎,鷹,消,亞公角,港隊...etc)
單睇國際賽似乎無話邊隊真係比邊隊優勝好多

不過勁果幾隊真係好勁。

見到海虎仔, 南鷹 , 沙頭角果D 呢頭上岸果頭又落船變離島, 南區, 北區扒初賽,
都仲係有貨交 ,,真係唔寫個服字唔得

Confirmed
南區=南鷹
離島=海虎
北區=沙頭角
中西=筲箕灣飛魚
荃灣=海浪
西貢=對面海

其他唔知

著數多

有咩著數？

睇返D時間排名, 亞公角都唔算好棄金盃
香港代表黎計都仲有第三
當年消防就真係棄喇, 為左扒贏會長盾, 國際金杯直頭船都唔落。

大澳=駿義

呢幾排人玩哂

火井都好勁

係咁上街又落返去

大澳係18區

十八區比賽冇大澳，得離島

消防由今年深水灣龍皇杯偷步>輸
會長盾偷步>輸
係因為幫大家頂流，唔好怪

啱呀 就好似踩單車破風一樣

同樣服務市民，不用分得哪麼細

2場都係健兒攞？

Yap 兩場都上面睇住

屌好撚肉酸

灣頭賽都算，咁大型嘅賽事都要做到咁嘅
自己整臭自己個名

最好笑既係，扒完會長盾之後上去大會投訴仲話要比錢，之後大會又話冇拍到依場片冇片睇，你地話甘大型既比賽仲要最重要既會長盾冇拍片，邊個會信，垃圾龍協

後尾話有片嘅
不過話佢是壓槍(睇煙)起步 所以判佢無偷步喎

有時睇到龍總啲高層合照會見到某紀律部隊某高層

無憑無據抹黑會唔會唔係幾好

全能嘅教授早晨啊 ，我知你有睇Post，我係專登針對你呢隻屎忽鬼，有母會唔扒，周圍痴，係呀你知唔知醜？海浪？聯漁？同慶？你有邊隊未痴過啊？成日係facebook比人圍插都仲周圍聊人，你知唔知好難睇呀？成個龍界都恥笑緊你呀「神級教授」

唉, 有D扒手都周圍扒, 有時大澳, 有時馬灣, 有時同慶.

哈哈哈 神級教授心諗：我呢啲至尊扒手實力非凡 “幫”邊隊贏邊隊 點睇都係佢哋黐我金糠多啲 有種同我單扒100橈

教授扒親都係冠軍隊伍，隊隊都第一

仲以為佢咁撚勁真係教授 原來係啲人串鳩佢

上去佢facebook睇喇，開親Post都比人當狗咁撚

佢唔係好受歡迎架嗎？fb都好多大球會會員同佢主動合照架播

邊個搵邊個影都未知喇

佢開post都好多人回 不過曲直難分

同佢合照得既一定有番咁上下交情啦，或者被教授既神級魅力所迷惑

仲有北海呀！

仲有建行
成個龍界玩晒架喇

教授知道邊隊會贏 緊係識走位 唔通走去會輸果隊 比心見到幾冇面先得嫁

有扒過雙海咩？

我估大部分曲

唔係曲咁簡單喎
明抽水喇

雙海就唔知，但北海就有(係西貢正日)

點解佢會叫教授

呢層真係唔知
叫教授係facebook講解下點解自己叫教授囉

知唔知全能嘅教授母會係邊隊先

有師兄比教授fb既link

之前個爆龍舟fb page冇晒聲氣

睇落有d真心

說龍舟有聲氣咪得囉

荃灣葵青?

有奶便是娘，邊隊win得多咪母會啦

前灣

我可以話比大家知教授唔操龍就扒比賽，幾多大球會邀請佢扒我當堂打個突，一個連基本技術都冇嘅教授 ，竟然咁多人搵佢幫手，唔信叫教授拍片試扒幾下，衰過中學生

我都唔係好肯定所以先問,

其實我都想知,
橙藍衫果隊而家"自己人"仲有幾多人?
好多時都係荃+發咁

巴打我知你好勞氣
但都唔洗成日紅色超大字架

冇，上晒年紀又多25仔呢，例如：教授

我同佢血海深仇，又知道佢有睇post，緊係放大啲比佢慢慢反省下

我收既資訊 , 隻船係得返幾個人

血海深仇咁嚴重？

老老豆豆，搵佢扒嗰啲球會都唔反感，咁咪由得佢囉……

雖然佢柒，但又唔係偷呃拐騙吖

佢平日係facebook得罪人多稱呼人少，唔少留言都帶有挑釁性，我想龍界嘅朋友睇清佢真面目，唔想比佢欺世盜名

咁識一個半個問到又冇理由咁小氣話唔比架呢，畢竟有D隊員真係當佢係神

咁唔係咁多人知呀神授原來連龍都冇操
咁個個以為佢有底，其實係唔識扒嘅

聽聞佢係港隊教練

中學拎過會長循

天遁嘅龍舟隊都唔差架

機尾多
識鬼教咩
叫佢扒幾下嚟睇下先喇

應該係主席盾嚟，不過天循係有實力嘅

無記錯既話 ,2012年國際賽天氣問題 (黑雨/紅雨/三號/八號波) ,
Cut左至少半個比賽日, d比賽亂哂, 主席盾應該都係cut左

師兄好勁

龍舟界嘅維基百科

好感動

睇嚟下年應該唔會有隊斷到聯漁纜啦

除非又好似2015年咁

造就咗某隊

呢d名唔好亂改, 我唔想做另一個教授

岩岩呢個國際賽
十八區元朗好似係天循(我諗係舊生) 代表

咩事

獎座都垃圾到嘔，勁歌金曲頒獎典禮咩

我睇相咋，好似長方型

有猴子嘅話，喺另一方面會仲差

龍協 _ _ 唔係不嬲既咩

想問下各位師兄唔操船既日子會點練/keep體能?
掌上壓? 跑步?

休息

我聽番黎
當裁判嗚槍嗰陣會出煙
煙係快過佢啲槍聲
見到煙個陣已經可以開始扒
但係因為好多龍船會都唔敢博快個半腰
而搞到起步唔齊力 唔集中

真既，國際賽有落場就明
尤其係遠線既如果聽槍聲會更蝕底
因為槍聲由一邊傳到另一邊都要D時間
差果零點幾秒就係零點幾秒

不過消防呢下係偷步定係睇煙就唔知

賽例定明聽聲起步就唔會產生問題啦

係主席盾

唔單止關聽唔聽聲起步事 ,
聲音傳播速問題 ,聽聲會有快慢 ,

不過都係果樣野啦
香港國際賽好難提供到公平比賽條件出黎
曾經去過外國一個World Rowing championship 場地 , 真係一流
距離標示清晰, 水又靜, 香港就大浪到反艇
最接近呢D條件既果度叫城門河
但作為一個旅遊節目 , 國際賽一定唔會再返城門河搞

但其實都可以話有浪就係香港比賽既特色(?)

赤柱私家龍都大湧浪，一樣做到有質數既比賽

聯漁本身head住個隊幾欖突然食左個唔知邊度離嘅白頭浪即刻變倒輸

旅遊節目
IDBR愈來愈差, 以前好高質, 依家衰過灣頭賽

紅牛比賽出左名單, 巴絲們有冇報名?

唔中

私家龍本身無纖維龍咁受浪影響

而家個個灣頭賽都好好就真
廿幾三十萬搞個比賽好過兩三百萬搞既

鬼叫個莊係旅發局咩，佢地要做show交數

唔會轉返成門河啦，啲外隊都係俾維港吸引先嚟，今年外隊報名超晒額

如果好似田徑啲比賽咁，係用埋閃光燈有無得諗

之後2015攞左主席盾嗰隊，年年都對住15年嘅賽果打飛機

真？

主席盾又冇乜好J既，即係大專扒多場盃赛

賽例定明睇煙起步就唔會產生問題啦

屌講起我地傷心事

話時話redbull除左大奔走體育會呢個正隊名外
今年多左隊咩傻蟹

same here

我都知佢地扒幾年就完
但佢地啲新人都係咁丁

又到小龍賽季，今星期長洲好似反應麻麻

[member]又唔是自己扒返黎有咩好丁
ching連人地新人丁都知你係有睇住丁埋一份定扒大專 [/member{

J咪J囉，都係只限大專姐，又唔係公開冠軍、會長盾，又唔洗玻璃心既

對大專龍舟完全無感覺。
無咩好傾
潛水先

山長水遠，名大於實，搵阿差去扒

是咪領X者嗰個？根本就係搵錢比賽嚟，一年攪幾次，啲名改到天花龍鳳咁，左R右R叫啲人去玩

傳聞佢個濕尻賽事領隊會都無人去，要自己fb直播

唔係傳聞，直頭係，係咪無人去我就唔知喇

超聯

領隊會議一向都冇人去架喇..........搞FB直播幾新潮，有咩問題？

FB直播係潮嘅

但個人經驗, 未見過領隊會議連小貓三四隻都無, 可能我少參加比賽啦

咁我覺得冇人去，fb直播都不失為一個好方法，有咩咁濕尻先？ 純以事論事

我估簡東拿講緊個賽事濕鳩，唔係領隊會議濕鳩
簡東拿召喚

誰輕輕叫喚我

上年搞幾次 次次報
今年去睇算

點濕尻法？ 改下名吸引人報都濕尻？

冇話濕尻既，同類賽事太多，吸引力下降

2014年賽事以我所知都兩個組別（可能仲有我無留意）雙冠軍，呢個係咩玩法？（傳聞裁判話西斜睇唔清邊隊沖線先，要斷尻估）

據路邊社得知，條撚樣成日屈尻啲細路未夠廿三歲生得大隻就話尻人過廿三歲，攪比賽又叫長洲的會參加，理由係: 大家長洲唔係唔撐場呀？點解我唔參加就要俾你咁講？成日搵鳩人笨柒，叫其他會幫佢做嘢，老撚奉咁。
自己俾人投訴龍舟亂擺喺海，結果佢去嘈海事署, 話點解淨係投訴佢, 唔投訴其他隊, 結果攬炒, 全部龍舟唔俾擺

我記得未轉聯賽之前都好似好多隊伍

咁真係唔清楚
做咩跟我改名

去床洲 南丫比賽好撚辛苦
於我而言可免則免

裡面D 野我唔知
但我覺得聯賽制本質係幾好既

如有雷同，實屬巧合

this is Gay

本來等食花生，而家俾你最後嗰句笑撚死咗

主席盾係U23唔係大專
有隊唔係大專，例如青峰龍好西利

綜合排名，今年10小强：

雙鹰、雙消、健兒、亞公角、海虎、火井、海膽、海浪（排名不分先後啦）

擺到明啦，本身自己幾站仲唔夠而家仲夾埋Tko,Kt攪咩皇者之道，鳳凰杯嚟cap水，睇番啲名單傳統強隊都唔會報

越搞越柒

雙鷹，雙消，健兒，海虎，亞公角，我都認同

果三隻排最後我都認同

咁嗰隻創峰呢？

聯慶加發達龍，合體當然係超强啦

咁聯漁都算頭10喎

原來兩隻嚟

綜合國際赛，第十一啦

初初以為隻創峰係海浪，睇清楚原來海浪係另一隻英文名

師兄好似知好多野 仲有無料爆

你轉呔都轉得幾快喎
個濕尻聯賽個所謂教授都有分搞

皇者之道，鳳凰皇係咩嚟？

佢地兩個咁fd

西貢個個肥佬搞 似掠水多 講明人人有盃

以前有三隻，荃聯發

好似叫荃發慶

邊句有轉？ 我淨係話真係唔清楚......
而且嗰位師兄爆嘅料都同個賽事濕唔濕尻關係不大
係同個主辦人有關喎
你咁都搵到位入我？？？？

掠水黨

赤柱正灘咪仲貴

係，真係好貴，仲乜都話要加錢，所以從來無玩過

呢D邊度係比賽黎架

有無青聽日床洲比賽先

咩西貢肥佬

阻海事處清渠口垃圾，自己擺開幾日咪得，又覺得唔公平，點解要我走，人地唔走，咁人地又冇阻又先過你攞好位，要攬炒一齊比政府出信

突然好掛住條私家龍 想繼續個個星期有私家龍既日子

扒最後都有杯🤔

有個細細地嘅杯鼓勵下我又覺得冇乜問題

今日咁早就西斜啦 ？

爸打有料

大會有無相睇架

咩玩法？
兩條一兩條三？？？

真係咁刺激

有斷估無痛苦既賽事仲報唔報.....自己諗

亞公角横掃

扒龍船都行Two Pair,問你死未

有冇現場朋友知咩事？

在直播，上網睇下

佢有哂錄影 無理由咁難分

呢到靜咗好多

十八號有冇人玩大澳呢

其實唔難分
只係個大會唔專業 求其話你知個賽果
邊有咁多雙冠軍 雙季軍

眾人皆醉你獨醒...師兄有料

巴打邊隊？

你個名

聽聞正消18號都入大澳，係咪今年唔夠冠軍獎盃要四圍去跑數？

唉 大澳係咪都有盃咁濟

國際賽嗰兩日，公開決賽輸南鷹，會長盾輸健兒，頒完獎之後見到佢疑似負責人插到佢地媽媽聲
利申: 嗰兩日係頒獎台附近做義工

有亞公角、鷹，未必跑到呢

咁真係祝佢好運

落一組扒囉

打份工啫

為左贏隻盃可以去到幾最

盡

咁都有得屌
不過我又好想睇下佢地比人屌個樣

18號入大澳

17已經入

大澳人？

半個啦 搬左出去好耐

依個有冇咁多大澳人
利申 仲喺大澳住嘅大澳人 618見

大澳蝦膏邊到買最好

好似係頂左成隊海浪去扒，到時見到既海浪全部都係正消，海浪啲人去第二度扒

好似話上大陸扒

惠州

大澳隊嗰日得幾條報咗名

有冇大澳人可以解答

度度差唔多，都係攞貨返嚟賣
以前會幫啲婆婆買佢地自家制假膏，而家走嘅走，未走嘅都無銀蝦攞到返嚟整喇

有冇咁多大澳人呀

無話自己係大澳人

其實應該都係勝利蝦膏廠既蝦膏
你可以特登去廠嗰度買嘅

唔該晒巴打 但好似好遠

大澳本身就已經遠

但係好似要行到好入

真係幾遠，係巴士站行過去要半個鐘左右

識入一定渣車入

車艇啦

哪有車

跪求大澳巴打

做咩事？

要有禁區紙

恭喜亞公角既巴打

聽講今日大澳比賽嘅結果好亂喎，有無青知道咩事分享下？冠軍係咪阿公角啊？

上華商會都睇到喇

出賽果條友都on99

好撚岸鳩 金盃決賽都亂鳩咁報賽果

我都想知 佢地好似好多人 以前無對過 今日睇到幾堅

叫大棚比返隻杯

佢地係自己操定有強隊教

睇到笑撚左 大棚影完變第五名

阿公角呢幾年勁左好多

你係無紀律部隊？

係呀，金盃決賽好多勁人，又有漁鷹 又有正消
但決賽都贏到

四，線道好似關係不大

咁今次輸無得賴啦

其實你係咪唔識上華商會睇

係呀，搜尋華商會會出香港華商會，唔搜尋過都唔知原來仲有大澳華商會，依家知道喇

聽聞話正消決賽唔係全正莊，係溝埋海浪d人，不過唔理啦，輸就係輸

漁鷹/港隊果班都黎埋扒混合就好難講啦

係咪漁鷹教佢地

睇片就係屯門獨木舟會果班人

睇相

世事也給你看透

K 龍以前有聽過, 都好勁架
而家仲有嗎?

的確係
不過成條比晒佢都冇用啦 比佢偷埋步咪又係輸

你地好似同消防十怨九仇喎

你不如問下有邊隊會鐘意正消防？

D阿姐隊好鍾意

三角褲好睇嘛 仲有個個都大大隻隻 d呀姐見到都濕哂

今年大賽都過黎
各大會都應該準備下年隻新龍

又開新acc上嚟推post

新acc又如何 我又冇惡意 都係吹下水ja 師兄

呢到熱潮過去

因為啲大型比賽完得7788

黎緊仲有咩比賽 想睇亞公角

我都想知
利申 沙田友由細睇阿公角睇到大

南區小龍應該有機會

少咗某啲會員講野靜咗好多

有冇師兄星期六去索罟灣比賽

七月九號 將軍澳

有咩高手係果到？

西消 海虎 亞公角 聯慶 木須

混合有 健龍 木須 騰龍...一定好好睇

亞公角 一定要去睇

南丫島賽果如何

等睇愛立信拎冠軍

龍王盃咩成績 走左睇唔切

冠軍獵人又拎冠軍

人地唔落佢 就發曬脾氣

未聽過 爆D嚟聽下

為了眼前近利而放棄信任，
什麼諾言也可以拋諸腦後，

完了吧！一切也清楚了

決定冇落佢 落左其他人

More more
唔係現場好想知

決賽嗰場要搏咪唔落佢掛
佢咁屎

聽聞佢唔係好勁嫁咩？叫佢成日都有牌喎

吹水勁？ 癡人玩或者機尾有牌好正常啊

做觀眾

見先岩

本身龍王盃衝線賽果
健龍社(混合)第一
發記錢莊(工商)第二
海虎仔(社團)第三
大潭篤(男子)第四
妳小龍(女子)第五
最後DQ左健龍社變左包尾
發記錢莊第一,
健龍社同發記錢莊聽都未聽過

健龍社國際賽小龍混合組第一都唔得
香港灣頭賽嚟講健龍社差唔多掃晒
你新玩冇耐？

係,sorry

有冇話點解dq

龍王盃要落返混合啲人，健龍社落全男子

健龍社部份都係海虎仔，發記錢莊即係啓清

發記即係啟清唔係未聽過呀

大澳盃

Ching 我都係喎

啟清今年既成績好似幾好

我都係

聽日可能去做觀眾

我都想做觀眾忍下啤酒

我都想齋坐食野飲酒

亞公角好痴線 橫掃今年小龍 好想試下跟佢地操練

我聽啲ching講話佢地好似係城門河到操！
🤔🤔🤔

想搵途徑搵下佢地 有無ching識佢地/跟佢地操過
佢地真係好癲

佢地好似唔比其他人跟操要秘密練兵

😔我玩左幾年 想試下跟金盃船玩

新手想問下荃灣有無龍舟會or地方扒龍舟？

大家對世錦賽，香港嘅代表團有咩睇法先？
我就奇怪點解教授會無份去架！

龍舟啲世錦賽，不論IDBF/ICF 都唔係真正既世錦賽黎既
大把國家有兩隊代表隊🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️

歸位啦各位師兄

講得好

教授笠曬水 邊夠膽接受挑戰 人地係佢facebook 留言del左人 上星期觀塘比賽射左幾次抄 扮曬野連倒歉都冇 就將話題射左去恐嚇個女人度 話佢傻又傻唔曬 唔知D女當佢神咁

如果教授整隊龍舟隊 肯定係世界冠軍同中華龍舟大賽冠軍 伍教練同潘教練可以退役

真係心水清，講得好，教授玩緊心戰，轉移視線

教授呢D冇人叻過佢

教授射抄次數真係好頻密，射到冠軍都冇埋

教授拎冠軍易過食生菜 比其他人拎下好應該

以前大學玩過入到隊 但玩左半年 因為成績差哂 所以無再玩龍舟 依家四五年後工作穩定番 又想玩下 挑戰下自己

想問下 我住北區既 最近係咪參加大埔啲會 會方便啲? 同埋有無邊個會會好啲? 始終龍舟係團隊運動 好驚融入唔到 同埋 成幾年無咩做運動 驚練唔番啲體能

呢個時間係咪已經無咩人再操

有 有冬訓呢個環節

好想玩返龍舟 但係唔知點揾好

你住邊區，睇下依個post有冇操開龍既巴打同你同一區，其實條條龍舟隊都招人

差唔多開操了

住北區 好想操返

有冇師兄收到風今年既端午節沙田有冇正消

住沙田 有無龍舟會收人呀
tg:

開操左三星期

咁多位師兄 下星期日有冇人入長洲？

有無淺水灣

可以透露下咩隊嘛

無謂自爆啦

我爆你你又爆囉

想報都報唔到

今年淺水灣冇乜戲碼

好多隊都冇玩

冇左上年既冠軍亞公角冇野睇

長洲

有無d港島龍可以推介下去扒？南港島都ok！
依家有扒d好臨時拉夫的龍，想練多少少
以前做開運動，雖然依家肥左d但chur得起肯比力

P.S.有無清可以推介下新手買咩碳纎維槳好啊~?
如果夾硬用長d的槳 有無咩後果？
見有d二手槳好抵買咁但係長2寸

南港島可能係全香港最多龍船會既區

另外你認為標準既橈係幾長？

追完post 發現南港島d龍好似條條都好勁下咁
有無熟ge可以介紹下 定係facebook hi下就得?

槳方面，宜家用木槳我都唔係好清楚幾長啊etc~
但我睇見我身高對照好似係用 48" 啱
仲係窮學生無咁多錢invest一手槳但又唔想淘寶，見有2手merlin槳成50.5"，但比一手平一半！ 係咪真係會重drag好多架?

上網爬文 呢d寸數係通常比六尺大漢用

窮學生
我都係由學生時代開始扒
扒到出黎做野先買把S12

隊隊扒法唔同好難話邊個標準
長度我個人認為影響不大
（當然唔好太短 ）
重要都係動作

淘寶其實又唔係好差
大陸好多勁人都係用國產野
2手我就唔建議
上手點用你又唔知
如果粗用好快打柴

利申：
有兩把碳纖 1把49吋 1把51吋
有把係淘寶 唔係太差 幾百蚊有交易
試過比賽扒斷碳纖 所以唔會買2手

哇！！扒斷槳
幻想到個畫面，咁我都係唔買二手了

感謝大大意見～
你依家用緊支淘寶槳係咩牌子架

唔開名啦 費事做打手
自己上網查下中國果幾隊勁旅用咩牌子
九江 麻涌 樂從 等等果班
佢地用得都唔會差
有心一定搵到

有人用125cm 123cm既都有
自己用緊126

黎緊赤柱咁多位師兄有冇去呢？

依家最多人用嗰幾把應該都係s12 元素 ak47

係個page見到呢張野，發覺自已已經係lv99

Lv 99 same here

有無師兄有留意隻浪之友 好似係亞公角黎 ！

有d隊係大陸仔黎添

唔出奇呀

搵大陸隊過d系成隻龍都係
但亞公角系夾浪之友既

留意到都冇用 私家龍始終都睇架餐

其實我知 我覺得夾無咩問題
搵大陸仔扒就

睇黎師兄都心水清

因為我有時都週圍玩下

係埋拾塱搵同胞

佢地好似友好龍舟會黎 , 成日見亞公角D人係浪之友度出現
每年青衣都見佢地用浪之友隻私家龍比賽

絕對同意

黎緊青衣睇好邊隊

唔知係咪私家龍關係 我覺得差少少

亞公角 私家龍真唔睇好 入到金盃都已經當贏

其實上金盃好難 好睇抽籤

路邊社透露 佢地星期日好似有隻龍王出賽🤷🏻‍♀️

平時係城門河睇亞公角佢地操練 今年多左好多後生仔👼🏻
贏過咁多賽事 今年多左咁多後生仔
唔知佢哋突唔突破到拿會長盾呢個樽頸位！

邊隻龍王 又借船？

不過佢地點都係借船啦 睇下係借邊隻姐 佢地本身都無船

話就有無ching知南鷹會用咩船今次

好似做左隻新船！

Ching有無睇開私家龍嫁 佢地隻新船y左啦 上次都要扒其他船

有玩開都知 南鷹年年都裝新龍嫁啦

南鳥果隻好似今年全港最貴
玩左幾次 真係有錢

飛天豬南鷹

自己裝新龍唔扒 扒人地隻船 都幾好笑

又借咩？

我都想知佢借咩

赤柱借左飛天豬果隻船

新果隻三水李寶安可能D木係精心挑選過
但作為旁人真係睇個色水都唔開胃
同埋睇佢地扒落去真係麻麻

九成比人坤左，貴得黎慢

大把錢 怕咩比人昆 昆左咪問人借船囉🤣

借船都要講人脈，不過贏就好地地

今年咁多新龍 不如講下今年邊隻船靚

有邊幾隻？

南鷹 聯慶 永好 飛天豬 聯青 駿義
合和 拾朗 漁鷹
新龍盃好似得咁多

青，知唔知大約咩價錢

十幾萬掛 我諗隻隻差不多 詳情不知道

私家龍真係...
係船果度吹水玩, 落龍砌完上返船再吹下水就幾過癮
但成績真係完全無感覺

金盃比幾隻壟斷左

鬥船多過鬥人
唔係話果幾隊人唔勁
但隻船影響性真係太大 ,
唔平等既競賽條件, 我唔太鐘意

都唔算壟斷呀 今年次次金盃都有唔同

同慶南鷹漁鷹，龍王盃見

南鷹青衣都上唔到金盃
其實私家龍吸引之處就係要船同人一齊鬥

今個禮拜有冇人玩荃灣呀？

有呀，正😍

有無收到風，今年咩戲碼，有無大力仔

有中澳友誼賽 大把大力仔啦🤭🤣

果啲係細力仔姐

咁咩係大力仔呀？唔識喎

成隻大龍包贏先收錢果啲

哦！上年好似有喎，今年唔知呢

大龍 虎對鷹？

冇鷹呀

咁大龍有咩戲碼

合意龍=雙鷹

原來係咁 thanks

龍舟呢樣嘢就係多不確定因素先多話題

就算公家龍

線道水流問題已經係唔平等

黎緊公家龍應該會比較公平

來來去去都係睇同慶&南鷹

咁又唔止
佢地係傳統強隊姐
仲有好多隊都有權贏佢地
舊年亞公角都差唔多掃哂

私家龍賽制係好玩，流程快
木船既速度感强
各船廠既設計又係另一種比拼

不過見其他隊下下未天光就要去拖龍果下就真攞命

同埋私家龍都要有條件先玩到

第一樣，就係錢。

今年應該都係佢，又齊又快，睇好佢地

始終同慶發揮穩定 好小會有甩溜

睇好同慶南鷹，亞公角始終發揮唔太穩定

亞公角要睇佢地班人仲keep 唔keep 到咁有heart 去操，上年真係顛峰

但我都覺得海虎同南鷹真係好犀利
一提起香港top class龍舟會，一定一定會諗到呢兩隻先，幾乎係長處最高水平

真係好佩服

都係中龍小龍互有勝負好睇d

今屆比較睇好鷹

今日好好睇

菁英贏金杯🤭

大力仔丫嘛
最憎呢D野

X2
不過估唔到對面海會贏亞公角

亞公角扒完大龍再扒公金

哦⋯⋯
咁底對面海贏了

大陸仔搞到比賽一啲都唔好睇

香港人請大陸仔搞到比賽一D都唔好睇

扒返中澳盃果啲邀請請咪算囉

肉酸

已經唔多隊玩 搵埋大力仔 下年都唔知仲有無人想玩

最好睇既柴灣公家中龍+私家大龍又黎喇
希望個風唔好亂咁行, 無啦啦三號波就死

有咩隊好睇

大龍有大力仔 今日試緊船

大力定細力？

又係大力仔

All in 青山合意

冇計啦 老闆要面 賭盤又大

海虎仔+亞公角+健兒今日好勁

大力仔又贏一場

知唔知呢班咩門路?

亞公角輸左

我想讚同慶大龍姐，都逼得下d大陸仔
亞公角輸唔奇，都扒左幾場大龍
同時海膽仔都唔係弱，又夠決心
此消彼長就係咁

好似係上年屯門漁民之友果班

嚟緊端午又有得睇亞公角同海膽仔砌

本身互有贏輸
但上年亞公角真係太勁,
今年希望海膽仔可以係佢手上攞得返個沙田總冠軍
上年亞公角班人端午可以扒完幾場沙田小龍中龍, 再過香港仔幫同慶扒大龍, 癲癲地
今年應該又係咁

沙頭角加油!

如果正日同慶可以保留柴灣既陣容再砌多鋪 我覺得可以贏到某隊

收到風陣容會變咩?

想問下有無師兄知漁業大龍係全南鷹, 定係南鷹+飛虎?

漁業=南鷹+西消+漁鷹+飛虎
如果唔啱請指正

有無今日各地方比賽成績

沙田公開同混合咩境？亞公角定海膽仔？

海膽仔

駿義龍太令人失望

聽朋友講有D不愉快事件發生左, 但唔清楚內情

今年無改變咩?

就係太多改變 搞到輸埋
個個都係教練 未識扒龍船就教人扒

識扒又未必識教

今日隻亞公角好似左變身
但其他隊伍都好勁 實在太精彩

吹奏開始

聯漁又稱霸U23

南鷹班靚仔個個睇落去毛都未出，第一年玩就想攞冠軍

南區區議會龍舟隊勁呀
不過明明16年係聯漁贏大龍
點解17年國際賽係南區區議會龍舟隊代表南區既？

今年同慶贏大龍，
下年會唔會又係南區區議會呢哈哈哈

飛天豬條勞志華世界級

不如開個新POST

緊係南鷹啦

聯慶隻新龍

有無ching知發生咩事

啱啱過咗7 22大澳有無巴打有參與

有啦 MC 幾好

個起點做得幾好。夠公平